點解咁多香港男女明星一係搵大陸,一係就台灣結婚?

阿嬌,周勵淇,stephy ,菜少分,松松姐姐

標題：男女明星
內文：全部女

羅嘉良,陳浩民

首先佢地眼角高，又要靚仔又要高大又要有d錢（未必要去到好有）
但佢地班港女年齡已經到哂40咁濟
港男有以上條件點會搵d無學識既中女埋單
搵都搵個後生啦
佢地除左靚之外就一無是處